子瑜>>>>>>> IRENE

2019年百大臉蛋(女IDOL)

1.子瑜 - TWICE
3.LISA - BLACKPINK
7.NANA

13.NANCY - MOMOLAND
15.YOOA - OH MY GIRL
19.JENNIE - BLACKPINK

24.SOLAR - MAMAMOO
27.瑟琪 - Red Velvet

48.SANA - TWICE

51.IRENE - Red Velvet
54.太妍
58.SORN - CLC

60.秀智
66.ROSE - BLACKPINK
68.YUNA - ITZY

73.多賢 - TWICE
78.JISOO - BLACKPINK

86.YEJI - ITZY

91.MINA - TWICE
99.世正 - gugudan

定延》all

樓主又酸

麻友正D

想拆開魚仔呢份禮物勁正..

收聲啦RV黑

你咪撚再咸濕魚仔

我咸魚炒飯

#27 無資格上榜

痴線咁靚

魚仔我女友

男人不列入討論

你識閪咩屌你老母

樓主走先 我保護你

lisa>jisoo

冇人夠我打

咁你保護我

其實支瑜係正宗大陸人臉形

下 唔想同你CONNECT==

I love you

唔係

佢係任何人既女朋友

我叫任何人

你老母俾狗屌呀

攬住件咁柒嘅囡

又唔算柒嘅...每個人標準都唔同 Lisa你外國人眼中好靚但我地好多麵唔識欣賞

你死全家呀
你自己垃圾唔撚識欣賞者

IRENE整容老女人

子瑜 天然仙氣🧚‍♀️

冇iu?

好波

其實周子瑜都真係未靚到咁嘅程度

世界第二～三差唔多

Victory(failed) chart:
1. Irene

我都覺

過左全盛時期

冇周周呢個榜已經可以直接作廢

我女朋友唔洗同班庸脂俗粉爭排名 係我心入面第一就夠

咪亂認女朋友啦

下== 垃圾榜 毫無公信力

你都幾幽默

屌打呢件老女人啦

3
58

clc有個人叫SORN咩?未聽過嘅

agger

死支瑜咁撚樣衰都排第一 垃圾榜

多賢都高過mina就知個榜可信性低啦

多賢係正過mina喎

咁我諗我認知既靚同你唔同